法國香港人乜撚都懶健康，好撚煩

甜少少又話糖尿
諾鹹少少又話腎虧

咁長命嚟托柒咩

煩撚過閪咁
最重要嘅係，你唔食你唔好撚食
唔好喺我食緊嗰陣咁多嗲啦

Sor，講緊飲食

唔健康又俾你班毒撚話肥閪

德國呢

冇人叫你餐餐咁食架飛機嘛肥芝

肥通常衰零食同唔做運動

點解剩係移民咗去法國嘅香港先會噉?

唔知你講乜